不好意思，我在這裡有點麻煩，可不可以幫我買點吃的

我屌你老母啦
著到身光頸靚做乞衣⋯
拍韓劇呀？

你班人唔好再係度呃人啦好冇！

頭先聽完之後 我只搖頭離開

但係真係忍唔住 補番句：
「找警察啦！他們最喜歡幫助你們！」

巴打們有冇其他答案屌打佢地呢班普通話人？

買包香口膠，當住佢面開，比一粒佢
同佢講“食到兩個鐘㗎，慳住食”